全民檢測，141個檢測中心，睇下有冇一間響你屋企左近

141檢測中心位置：

檢測中心都係學校，社區會堂，同體育館等社區設施，哩d社區設施都係採用中央冷氣，空氣唔流通，又冇負壓設備

而且室內嘅空氣會抽返去室外，哩d檢測中心都係非常接近民居，檢測完病毒會依附響冷氣系統同周圍環境一段長時間，哩d檢測中心隨時成為播毒中心

去唔去都係自願性質，最重要係大家要繼續做好個人防疫

啲社區中心勁近

屋企隔籬有2個檢測中心做乜尻

慘，行遠d

100米內